[求建議]早排驗過智商都叫有78,睇天能夠唔夠做,ching比少少意思pls

🙏🙏

唔夠
去睇多幾次幻愛提高智商先去睇天能
大概估計睇多6次差唔多

睇低能應該ok😂👍

樓豬淨係話睇，冇話要睇得明，大家誤會咗

我叫你食飯你係咪真係淨係食飯呀
你就驗都唔洗驗一定睇唔掂😂

個比喻好差

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：

五毛 又block一件 咁就曬咗一個account PR公司 分毛撚

拉

屌原來又係一件死藍絲3毛狗 又block一件